華春瑩 瑩瑩講笑話 紅字為笑點

外交部發言人華春瑩早前在社交媒體發文，歡迎美國共和黨的聯邦通訊委員會委員卡爾，到訪中國並與街上任何人交談，享受自由，卡爾隨即要求與多名異見人士及疫情吹哨者交談，一起享受自由。

事隔幾日後，華春瑩回應帖文指，看到卡爾列出的名單，歡迎他到訪武漢，向這個英雄城市致意，強調武漢成功是個事實，並非虛構故事，又讚揚中共因為置人命於一切之上，而令每個患者盡早接受治療，因此中共在全世界中享有最高支持度，又反問卡爾是否聽到美國國內很多吹哨音及醫療人員哭泣的聲音，認為卡爾應該先與他們交談。

卡爾回覆說，很高興華春瑩看到這些異見人士名字，問華春瑩可否令他們不被消失，與外界交談。

又係臭蟲論

春瑩不怕屌處處求人笑

又反問卡爾是否聽到美國國內很多吹哨音及醫療人員哭泣的聲音，

搞到人雞毛鴨血再寸翻人轉頭，支那

你還不感激支那散播病毒嗎？

有病直接火化 夠擺人命第一位未？

好詩好詩

好文采